[緊急]區議員應該帶頭係社區用大聲公，搵人聚集落樓下大叫罷工造勢文宣

馬上封關，防止擴散。
醫護同行，全民罷工。
政府無能，港人自救。
賣港政府，出賣港人。
因果由國，容港自治
光復香港，時代革命。

有咩口號諗到就大叫出黎。
今次要一鼓作氣，等啲跟風嘅confirm立場。

請區議員馬上拎大聲公係屋村宣傳，搵同路人係社區一齊造勢

由樓豬做起